[{"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/225578318", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45452729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45452729/answer/224984030", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u6ca1\u6709\u81ea\u77e5\u4e4b\u660e\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64396004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64396004/answer/223431481", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u5a5a\u540e\u80fd\u505a\u5230\u5fe0\u4e8e\u4e00\u4eba\u7684\u4eba\u591a\u5417\uff1f\u90a3\u4e9b\u5a5a\u540e\u6216\u604b\u671f\u51fa\u8f68\u7684\u4eba\u662f\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u56e0\u624d\u9009\u62e9\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61745258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61745258/answer/225657443", "content": "\n\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u6700\u5e78\u798f\uff0c\u79bb\u4f60\u6709\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/225272856", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/142757863", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/225192315", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/225437109", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64826624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64826624/answer/225263327", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u4e0d\u5a5a\u4e3b\u4e49\u8005\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64576156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64576156/answer/223928271", "content": "\n\u5728\u6211\u4eec\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u5ffd\u7565\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\u6216\u4e60\u60ef\uff0c\u4f1a\u9020\u6210\uff08\u51e0\u4e4e\uff09\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64888234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64888234/answer/225668238", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d4b\u8bc4\u4e2d\u7206\u6599\u7684\u4e94\u661f\u7ea7\u9152\u5e97\u4e0d\u6362\u5e8a\u5355\u3001\u6e05\u6d01\u536b\u751f\u95f4\u3001\u9a6c\u6876\u7b49\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35266109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35266109/answer/225889217", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\u529b\u88ab\u4e25\u91cd\u4f4e\u4f30\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/225277626", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26570028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26570028/answer/225808430", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e66\u7684\u5f00\u5934\u8ba9\u4eba\u6709\u770b\u5b8c\u6574\u672c\u4e66\u7684\u51b2\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64061457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64061457/answer/222388553", "content": "\n\u604b\u4eba\u5728\u4e89\u5435\u7684\u51b7\u9759\u671f\u95f4\uff0c\u9002\u5408\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49096941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49096941/answer/224616121", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e4\u8bd7\u8bcd\u662f\u503c\u5f97\u80cc\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/210803610", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64831789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64831789/answer/224782317", "content": "\n\u957f\u671f\u5f85\u5728\u623f\u95f4\u4e0d\u51fa\u95e8\uff0c\u5929\u5929\u7761\u89c9\u73a9\u624b\u673a\u4e0d\u5de5\u4f5c\u6ca1\u4ea4\u9645\u4f1a\u51fa\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64916505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64916505/answer/225798794", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b55\u5987\u558a\u75bc\u60f3\u5256\u8179\u4ea7\u88ab\u533b\u9662\u591a\u6b21\u62d2\u7edd\uff0c\u8df3\u697c\u81ea\u6740\u8eab\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63257967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63257967/answer/210743176", "content": "\n\u5fc3\u7406\u5b66\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u4e86\u89e3\u7684\u5947\u95fb\u9038\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42052644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42052644/answer/223270979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u91cc\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u77a7\u4e0d\u8d77\u7f8e\u90a6\u3001\u771f\u7ef4\u65af\u3001\u68ee\u9a6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64867988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64867988/answer/225365386", "content": "\n\u5982\u679c\u6bd4\u5c14\u76d6\u8328\u5931\u53bb\u6240\u6709\u94b1\uff0c\u4ed6\u5b50\u5973\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u53ea\u80fd\u50cf\u666e\u901a\u5bb6\u5ead\u7684\u5b69\u5b50\u4e00\u6837\u594b\u6597\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64912191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64912191/answer/225642163", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9655\u897f\u6986\u6797\u8d85\u6708\u9f84\u4ea7\u5987\u56e0\u96be\u4ea7\u75bc\u75db\u96be\u5fcd\u5760\u697c\u8eab\u4ea1\uff0c\u800c\u533b\u9662\u548c\u5bb6\u5c5e\u5404\u6267\u4e00\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64589342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64589342/answer/224387358", "content": "\n\u51c6\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/225794452", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64919178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64919178/answer/225694700", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u8ba1\u5212\u4ece\u97e9\u56fd\u64a4\u4fa8\u516d\u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64880896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64880896/answer/225429421", "content": "\n\u4e70\u83dc\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u4e0a\u5317\u65b9\u548c\u5357\u65b9\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u533a\u522b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64921291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64921291/answer/225898369", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9760\u5356\u70e7\u997c8\u5e74\uff0c\u6708\u5165\u4e09\u4e07\uff0c\u6210\u529f\u6512\u4e0b7\u5957\u623f\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290445/answer/225632235", "content": "\n\u300c\u732a\u961f\u53cb\u300d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5751\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37196810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37196810/answer/225631896", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u624b\u8089\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/224843050", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64943934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64943934/answer/225960255", "content": "\nNIPS 2017 \u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22212644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22212644/answer/225656594", "content": "\n\u80f8\u5927\u600e\u4e48\u642d\u914d\u8863\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64162177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64162177/answer/225648719", "content": "\n\u914d\u5076\u4e0d\u60f3\u4e0a\u73ed\u3001\u4e0d\u60f3\u8d5a\u94b1\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178074/answer/225562194", "content": "\n\u6211\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/222750028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/225384149", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u70c2\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64897141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64897141/answer/225347926", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u592e\u516d\u603b\u662f\u64ad\u4e00\u4e9b\u8fde\u9662\u7ebf\u90fd\u4e0a\u4e0d\u4e86\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/225723565", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u9645\u5374\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63609702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63609702/answer/225287218", "content": "\n\u5728\u5bb9\u9519\u7387\u51e0\u4e4e\u4e3a\u96f6\u7684\u884c\u4e1a\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64101752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64101752/answer/224028911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u8001\u677f\u53ef\u4ee5\u4e00\u6574\u5929\u90fd\u5f85\u5728\u4ed6\u81ea\u5df1\u7684\u529e\u516c\u5ba4\u91cc\u4e0d\u51fa\u6765\uff0c\u5230\u5e95\u4e00\u6574\u5929\u5728\u529e\u516c\u5ba4\u5bf9\u7740\u7535\u8111\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/225620909", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53347891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53347891/answer/225916534", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5bf9\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5438\u5f15\u529b\u5982\u6b64\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37174334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37174334/answer/225539884", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u82f1\u8bed\u6d41\u5229\u80fd\u7ed9\u4e2a\u4eba\u5e26\u6765\u591a\u5c11\u989d\u5916\u7684\u6536\u76ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35445384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35445384/answer/225651791", "content": "\n\u8003\u7814\u575a\u6301\u4e0d\u4e0b\u53bb\u4e86\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/225378626", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/223979828", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25280405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25280405/answer/225671076", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u51c6\u5230\u53ef\u6015\u7684\u9884\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64930234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64930234/answer/225985673", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u4ea7\u5987\u56e0\u5bb6\u5c5e\u62d2\u7edd\u5256\u8179\u5bfc\u81f4\u4ea7\u5987\u8df3\u697c\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64810281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64810281/answer/225298233", "content": "\n\u989c\u503c\u9ad8\u5374\u4ece\u672a\u548c\u4eba\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64919769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64919769/answer/225708691", "content": "\n\u8c37\u6b4c\u4e3a\u4f55\u8981\u5728\u4e2d\u56fd\u7ec4\u5efa AI \u56e2\u961f\uff1f\u53ef\u80fd\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775622/answer/225340439", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u7ed3\u5c3e\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26560512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26560512/answer/225364963", "content": "\n\u5b66\u9738\u4eec\u662f\u5982\u4f55\u9ad8\u6548\u7387\u5730\u5b66\u4e60\u3001\u5de5\u4f5c\u3001\u751f\u6d3b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23689729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23689729/answer/225282448", "content": "\n\u5c48\u81e3\u6c0f\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27712663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27712663/answer/226023841", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u53d8\u5f97\u66f4\u52a0\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50473265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50473265/answer/225718416", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8fa3\u8bc4\uff1a\u5b69\u5b50\uff0c\u6ca1\u51fa\u8fc7\u56fd\u5e76\u4e0d\u4e22\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64918250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64918250/answer/225885319", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u670b\u53cb\u5708\u70ed\u8f6c\u7684\u4e0a\u6d77\u9000\u4f11\u6559\u63886000\u5b57\u957f\u6587\u6012\u603c\u5e7c\u5347\u5c0f\u201c\u725b\u86d9\u6218\u4e89\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31097469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31097469/answer/225060569", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u65e9\u4e0a\u8d77\u6765\u505a\u996d\u3001\u8dd1\u6b65\u3001\u51b2\u6fa1\u540e\u53bb\u4e0a\u73ed\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u51e0\u70b9\u8d77\u5e8a\u3001\u51e0\u70b9\u4e0a\u73ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64918300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64918300/answer/225898749", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u6986\u6797\u5b55\u5987\u60f3\u5256\u8179\u4ea7\uff0c\u88ab\u5bb6\u5c5e\u62d2\u540e\u81ea\u6740\u201d\u4e0e\u73b0\u5728\u5b58\u5728\u7684\u5973\u5b50\u5ac1\u4eba\u524d\u540e\u7684\u5730\u4f4d\u843d\u5dee\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/225512223", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u3001\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u8bfb\u5230\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/225449881", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080785/answer/226006214", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u989c\u503c\u5f88\u9ad8\u7684\u6559\u5e08\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64841580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64841580/answer/225648895", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f88\u7626\u5f88\u7f8e\u7684\u59d1\u5a18\u4eec\u4f60\u4eec\u4e00\u5929\u90fd\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26129205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26129205/answer/225198953", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u8d2d\u8fc7\u4e94\u6b21\u6216\u4e94\u6b21\u4ee5\u4e0a\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28131568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28131568/answer/225227806", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u88ab\u6234\u7eff\u5e3d\u5b50\u7684\u7687\u5e1d\u6216\u56fd\u738b\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64843151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64843151/answer/225819055", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u5411\u6d77\u5916\u8f6c\u79fb\u8d44\u4ea7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u652f\u6301\u674e\u5609\u8bda\u7684\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u4f1a\u6316\u82e6\u738b\u5065\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/225603601", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64916318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64916318/answer/225805069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9655\u897f\u4e00\u4ea7\u5987\u558a\u75bc\u60f3\u5256\u8179\u4ea7\u906d\u591a\u6b21\u62d2\u7edd   \u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/225169915", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62609680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62609680/answer/225399294", "content": "\n\u6ca1\u5b58\u5728\u611f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64569207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64569207/answer/225362704", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u628a\u6709\u75c5\u5f53\u6709\u8da3\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/224800576", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64866965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64866965/answer/225415974", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u521a\u521a\u62e5\u6709\u6838\u6b66\u5668\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u56fd\u9645\u793e\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64897703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64897703/answer/225482462", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u975e\u5e38\u5584\u826f\u7684\u65f6\u5019?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36543921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36543921/answer/225597310", "content": "\n\u54ea\u4e00\u53e5\u53cd\u6d3e\u4eba\u7269\u7684\u8bdd\u8ba9\u4f60\u5237\u65b0\u4e86\u5bf9\u4ed6\u7684\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/224832174", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/225640474", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53539904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53539904/answer/225711169", "content": "\n\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u7684\u4e25\u91cd\u7a0b\u5ea6\u662f\u5426\u88ab\u5938\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30694723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30694723/answer/225773158", "content": "\n\u519c\u6751\u7684\u5c0f\u697c\u4e0e\u522b\u5885\u5728\u5efa\u7b51\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/225206251", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43384485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43384485/answer/211246912", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u50cf\u300c\u667a\u969c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30341562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30341562/answer/225435132", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u65b9\u8a00\u5bfc\u81f4\u7684\u8bef\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22107881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22107881/answer/225546804", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u53ef\u9884\u89c1\u7684\u672a\u6765\u4e2d\uff0c\u8870\u843d\u7684\u6982\u7387\u6709\u591a\u5927\uff1f\u53d6\u51b3\u4e8e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21012557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21012557/answer/217821970", "content": "\n\u953b\u70bcPC\u808c\u662f\u5426\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u6027\u7231\u65f6\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50056807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50056807/answer/225262521", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u4f1a\u6beb\u4e0d\u72b9\u8c6b\u5730\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27655896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27655896/answer/225281471", "content": "\n\u5bb6\u5ead\u88c5\u4fee\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u4f18\u79c0\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22808635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22808635/answer/225505967", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u4ece\u82f1\u8bed\u5f88\u7cdf\u7cd5\u7684\u4eba\u53d8\u6210\u82f1\u8bed\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/224913375", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35831057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35831057/answer/73951377", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u5947\u8469\u8bf4\u91d1\u53e5\u662f\u8c01\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48002856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48002856/answer/225630057", "content": "\n\u4f60\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5408\u65f6\u5b9c\u7684\u5927\u5b9e\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50881352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50881352/answer/222925439", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53e4\u98ce\u7f8e\u53e5\u9002\u5408\u5199\u5728\u5a5a\u793c\u8bf7\u67ec\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/225443493", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34406716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34406716/answer/225534903", "content": "\n\u6709\u4eba\u5148\u5de5\u4f5c\u540e\u8003\u7814\u5417\uff1f\u7855\u58eb\u6bd5\u4e1a\u540e\u72b6\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63602240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63602240/answer/217643871", "content": "\n\u7f51\u5427\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42116438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42116438/answer/126066534", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6076\u6709\u6076\u62a5\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/225001304", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26922130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26922130/answer/224552114", "content": "\n\u4e0d\u7231\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61944688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61944688/answer/224425444", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4eba\u7684\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8868\u660e\u4ed6\u5728\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27579870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27579870/answer/225116031", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u516c\u8ba4\u7684\u5065\u5eb7\u98df\u54c1\u5176\u5b9e\u5e76\u975e\u90a3\u4e48\u5065\u5eb7\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/225738716", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}]